突發！！東涌路面已經癱瘓！！下一站係......

下一站

港豬澳入口

冇意思 哥到本身都冇乜人